講下火影最感人既一幕

動畫講到鳴仔就黎結婚 諗返佢真係經歷左好多野
好想講下火影有咩感動位
本人top1就一定係玖辛奈的遺言

鳴人，不能挑食，每天都要吃飽，茁壯地成長，記得每天都要洗熱水澡，還有別熬夜，保證睡眠充足。另外，要結交朋友，朋友不多沒有關係，能有幾個值得信賴的就好了。儘管媽媽我不太擅長，你要努力學習好忍術，不過，誰都有擅長和不擅長的事，即使學得不順利，也沒必要垂頭喪氣。要尊敬研修班的老師和同學，還有一件緊要的事，就是忍者的三禁，首先不能隨意借貸金錢，任務酬勞記得好好保管，酒要等20歲之後才能喝，喝酒對身體不好，要適可而止。還有就是三禁的女人 了。媽媽是女人，所以不太懂這一條總而言之，這個世界只有男女之別，你遲早會對女性感興趣，就是當心別被奇怪的女人纏上，要找一個媽媽一樣出色的女性，還有，說到三禁就是，你要當心自來也老師。鳴人，今後無論心酸還是痛苦，你都會遭遇很多，要秉承，堅持自己的步調，還要心懷夢想，然後將夢想付諸實踐，要對自己有信心，我還有，好多，好多，好多的話想對你說，想和你一起生活。我愛你。

無論重睇幾多次呢集都會眼濕濕

之後就係自來也之死同埋鼬

咁多位巴打最鍾意邊一幕

雪條

冇可能唔係呢幕

母愛既偉大

自來也死左之後個靈魂搭左鳴門膊頭一下果幕

自來也同嗚門食既孖條
得番嗚門一個係到摵孖條
自來也已經唔係到

日經

鳴

幫復...

第七班結集重新聯手 成為新三忍個幕都好感人
另外我覺得每次影嗚人背影 然後有自來也同水門既影子個陣 都好振奮人心

Sorry for 1999

呢個位真係。。。

打完仗，4代:鳴門，生日快樂

日向死果陣 比岸本拎黎祭旗

長門復活全村人果陣

大蛇人變蛇果時

最後帶土個度，再送對眼比卡卡西

有冇人覺得鳴人老母果到好刻意催淚
相反雪條果part 漫畫入面唔洗對話已經表達左2師徒既感情 最後有種孖條依舊 但係得返自己一個食既孖條仲係咪鳴人想食既孖孖呢

開頭小李對我愛羅一段
開八門遁甲前，有段回憶
明明自己已經好努力，都慘敗比寧次
輪到自己都懷疑自己
好彩得阿凱提醒

講咗好多次 一定係鹿丸同井野老豆死果陣 真正喊咗

我反而係小藍死咗 張紙漂返去佢地細過同自來也生活間屋果幕

自來也死後，鳴人孖條

呢度都係神

好多 阿斯瑪 自來也

真神

博人傳套電影
鳴人係中忍試場用九尾頂粒波果到都好感人

最終話

伊留加認同鳴門

你…一定要成為火影

大波女衝去救嗚門

Same 覺得平凡人就好小李咁
之前有段時間 對我黎講算係谷底
係咁睇呢幕 提醒自己要努力
努記得係49,50集

卡卡西用哂查克拉救丁次去完成任務果幕

自來神

滴落地下既唔係孖條既汁
係鳴人既眼淚

阿斯瑪死左，之後落住雨，鹿丸同佢老豆捉棋嗰段

一定係第1次任務，鳴人覺得自己懦弱，用手裡劍插自己手掌嗰集，從此無衰過！
唔信睇一次，好大感觸

自來也真係
佢死後好幾次出現都好感觸
拍搏頭、最終之戰第一隻手搓波、boruto搓波

Kai腥些 開7門同8門遁甲個時

老母果度係一定要講一大堆野 黎突顯正常既母性都係長氣既 水門之後都話佢 同佢講既野一模一樣

仲要播埋首Bgm

我覺得凱爆死門用最後一招然後卡卡西回憶個個位好撚熱血，641集左右

自來也同鼬

自來也豪傑物語，佢回憶返自己一生嘅諸多遺憾

穢土鼬臨走前同佐助講嗰句
我一直都深愛著你

自來也

睇到呢個post想喊

劇場版鳴人結婚嗰part

日向溝到嗚門

最催淚既係睇完個post，稔返以前追火影既日子，再睇下以家圍繞身邊既事物。屌！時間真係過得好撚快！

對唔住呀佐助，今次係最後啦

鳴門用頭撼我愛羅

幫手搓波果下真係好撚感觸
自來也真係火影神

加埋個BGM
自來也根本係靈魂人物，無佢就無鳴門，鳴門個名根本就來自佢本書嘅主角

自來也的抉擇

如果真係死左就經典

做咩搞喊人

緊係大結局果下 好有萬年公廁金盆洗手唔洗比人屌既feel

認真 認老母果part

屌 平淡位就冇人識感動

鼬太知臨死指佐助額頭嗰下

琳拖住帶土同卡卡西行前一步果幕,自來也同鼬死果到,仲有凱講我只係想守護爸爸既青春果到

綱手知道自來也死左之後
係個牆到喊
諗起細個回憶
自來也一個製造左好多催淚位

鹿丸知道隊友死唔去

有一集動畫講回憶

講鳴門細個有幾慘，全村人都知道九尾封印左喺佢個身度，返學無人同佢玩，放學得自己一個食飯，其實鳴門當時仲好細個。

有一次節日慶典鳴門想買個面具玩下，個老細見到佢就知道佢係九尾仲大大聲講出嚟，其他人一聽到即刻趕佢走，老細就咁就將個面具扔落地下叫佢以後都唔好再嚟，其他街坊都叫佢快啲走(呢一幕我真係喊左)，鳴門好唔開心其實喺佢老豆將九尾封印落去佢度，究竟自己做錯過啲乜嘢。

呢一集無記錯好似係打完培因之後果幾集回憶，有冇師兄記得呢一集？睇緊個陣我老母仲問我做乜嘢睇卡通片都睇到喊

係咪諗住meet走封印果陣啲回憶？
好耐無睇唔記得

好似係

我記得係單獨一集，唔知乜野大戰之後有幾集小品，其中一集就係。
個集仲有講佢有幾咁孤獨，全間屋都係我自己一個，就係咁先識得佐助，佢都知道原來佐助都係孤零零一個，咁先至無咁寂寞

慕留人著咗嗚門件衫 雛田一嗌 慕留人 佢帶起個頭帶 見返嗚門細個 即刻諗返起好多回憶

自來也真係戇本筆下最催淚既角色

睇你地講下講下....突然覺得火影都幾好睇

自來也死個幕
同埋鳴人打贏左佩恩之後成條村為佢歡呼，個刻覺得由以前冇人歡迎都變左英雄，好撚滾動

火影處理感動位方面高班過海賊好多

唔講最後能力大暴走其實好正嫁

自膠

最正係兩個救世主之章-長門與鳴門

我覺得最正真係見返丫媽嗰到，可能自己爸爸已經走咗好大感觸，我都想講佢知我而家好好唔洗擔心

其實我覺得火影bgm麻麻地 唔夠熱血
但op真係好好 如果將op插下落內容到做bgm就真係完美

講鹿丸同丁次點識個到

火影d友情、師徒情

記得 好深印象

火影bgm都叫唔夠熱血

仲燒魚比三代爺爺食

最感人一定係凱老豆救凱，爆8門。
守護自己覺得最重要人的時候

卡卡西打帶土
回憶同現實對決

最後回憶去返嗚人她細個冇朋友行到去海邊見到都係一個人既佐助

大家都好屑對方咁望一眼對方....嗚人行開左最後一個SHOT影住大家都係到笑

帶土個故事

丁次食三色秘丸打音忍個時
用死既心黎保自己尊嚴

又係好SAD....同嗚人一樣但行錯左路

我都記得

小南死 張紙飛番去小屋果段

睇睇下個post好想喊

帶土當時無救卡卡西既話 佢係木葉既地位一定高過卡卡西
內輪一族都可能唔洗滅族
鼬都唔洗行條咁慘既路

個post好催淚

火影忍者世界第一

終於有同人同我一樣

冇帶土 就冇成套火影

我都認同係同老母重逢個Part
無睇過動畫版
但玩終極風暴3個陣睇加埋bgm真係喊出黎

父母屍鬼封盡 同埋 鳴門同老母傾計

博人電影版
博人一直覺得老豆好撚廢 好無用
到佐神教佢縲旋丸
博人自己都覺得難學
最後打大筒木 個個都傷哂
得返博人 嗚人仲將最後希望放係博人身上
但博人淨係整到黃豆咁大粒縲旋丸
嗚人幫佢 影住粒縲旋丸由黃豆變到勁大
再加埋D回憶 博人講左句
到底要經歷過D乜野 先會變到咁強大
由覺得老豆廢 到承認老豆果下
真係勁正
Sorry for long post

想睇番
有冇人知係邊集
睇左咁耐火影 唯一一次眼濕濕就係自來也死嗰度

火影bgm麻麻地？

我都想睇返

漫畫405話
動畫372-373話

咁都麻麻地

嗚門見返老母個到 感動到

點解睇呢個post 會想喊

兩登踩火影踩得咁盡真係好過分

琳

引發戰爭的女人

加埋個bgm

373/374?

睇呢個post睇到喊

火影我認為反而bgm op ed 感動位先做得特別好喎
你究竟有冇聽 仲要吹奏海柒王d bgm

Agger

自來也，真係好感人

佢嘅op係指opening下話

無回憶個集

打完長門 全村人第一次當佢英雄

打培因個首同自來也死個首op都正喎

果時睇真係喊到仆街，仲有認老母果度

鼬 我永遠愛你

呢套野由讀緊書追到岀黎做野先完
上面講好多位我都有感動過
有個位都好感動
九尾認同佢果到

忍者是能夠忍耐的人，並且擁有永不放棄的毅力

[img][/img]http://199.204.185.30/new_neta/src/1406708165568.png

寧次死個下
因為你話我係天才,所以我唔可以放棄

講下講下火影都好多金句

呢到真係喊佐，鳴人終於得到村民的認同，諗起鳴人細個果時d村民點對佢，果種落差
仆街村民

仲有火影動畫主線嘅最後個集，伊留加請鳴門食一樂，鳴門誰住個千秋同伊留加講無佢作為第一個認可自己嘅人佢唔會有今日

初初個時幫佢擋手裡劍

追佐助果陣，丁次鹿丸牙都打得好感人
第一部仲有果陣再不斬同白，小李打我愛羅果陣好熱血
疾風傳的話真係死人位，阿斯瑪，自來也，佩恩，第四代之類，總之死親人其實都感情位幾到
除左寧次

鹿丸：雖然我唔鍾意佐助，但佢係我地同伴
佐助條仆街仔一d都唔領情
仆街過陳庭佳

我都眼濕濕

其實每次見到帶土我都會好撚sad 因為真係好撚sad

一路睇post 一路個腦loop 著火影啲慘情插曲

屌
高登仔唔係最撚中意話鳴人二世祖
有九尾=人生贏家架咩,而家又識得覺得鳴人好撚慘

直頭係火影主線之一
由鳴人真正由過街老鼠變到萬人愛戴
鳴人細個憎班村民但冇報復佢地,就算知道班人突然改哂觀都只係心入面有D唔爽,冇話仇恨定點
之後仲將呢份身份認同比埋九尾,令尾獸呢D千古魔獸都解開心結
所以最撚憎就係見撚到有人話鳴人二世祖,天生做撚硬火影

丁次化蝶後瀕死行去望住隊友係樹上刻上留言果幕

岸本有d線係寫得幾有深度
自來也個成長都好正

自來也算唔算係唔靠血統成長 大蛇丸都係
相比起鋼手 有千手遺傳 再有埋無限處女

水門都係，黃色閃光

水門乜柒都無 讀緊忍者bb班果陣已經贏大人

卜

飛雷神之術

垃圾fd留言 想睇我id名

其實嗚門救返我愛羅都好sad
得佢明我愛羅

最感動既位真係離別

打完輝夜 四代走人嗰度
Naruto 哦咩爹多

劇場版忍者之路成套都好感人

另外佩恩打木葉 鳴門出嚟救世界 同埋 雛田救鳴門個幕都好正

忍者之路
最尾嗚門同佢地講
自己係英雄之子
幾型

真係太多幕好感動
個人都係最鐘意鳴門同佢父母相見個兩幕
特別啲就係四代幫鳴門整個太極螺旋丸
其實上面啲巴打都講哂

最好睇嘅劇場版

你個名

識得幾個女仔剩係識影分身

終於有人講 追佐神呢幾集 我睇左好多次
丁次個幕真係好深刻

再不都同白既GAY情

嗚 嗚嗚嗚